立法會秘書處講今日不會開會

Now news講既